有無人試過集中咁蓄力，發揮自己真正實力？

今日試過緊握拳頭，大喝「啊啊！啊啊啊吼！」咁運氣
皮膚開始有黑氣冒出

我是咪開始覺醒？

係啲毒氣出撚緊嚟啊你老母臭閪仔

果然係child登
傻仔

試過入zone,勁撚過青峰

有 柯屎果陣

集中所有血去到隻眼度，一打開開到天照差D燒左間屋